[玩具台的日常] NBA 2018-19 Playoffs 討論區 (78）

入花名

官網 :

坦克大戰

數據/球員人工網 :

NBA news/rumors :

WOJ大神

NBA Draft :

NBA Full Game Replay :

LIVE LINK :
(Reddit好朋友 非常推介*)

其他NBA 討論區
Reddit:

Hupu(虎撲):

手感登基

競猜靈寶上水時間
兩日內
兩日外

Side bet佢會係其他台開po

露寶要同靈寶結盟了

好結唔結
結保齡球

「玩具台樓豬」上水時間
兩個月內
兩個月外

垃圾同盟

岩啦痴痴呆呆坐埋一台

咪上左水囉

我而家喺呢度講多一句
聽日開始計
直到禮拜日為止
我一個post都唔會開
亦都唔會上水
如果走數
我就冇得再係呢個post入面討論nba
不過其他人推我之前開啲post就唔計

叫佢上咪得
即日都得添

你地成日淨係識踩爵士 低汁到

Cls比人屌到要進修

笑到仆街

建議你講少句
加油

靈寶有依到其他人一半無恥都唔使玩到要深潛

意大利統一左未

中point

成兩年前嘅野以為仲撚到我

係好定壞事

我唔係無恥
我塊面皮都唔係成尺厚
我都會知自己衰嘅
同埋我都需要深造一下nba
等我冇咁容易9up

我唔係佢又唔識佢

24個樓豬

未驚過

我只係講幾句啫
聽日開始就一定唔會再上水
同埋你哋又睇死我
所以我先至要講得清楚啲
證明我一定唔會走數

你已經係咁覆

will miss you

你個底花到咁，講幾多都係無人信，直接啲唔上水就得啦

小寶好耐無見

撚係回你咩
平時都少屌你 頂多抽一兩句
回緊樓豬咋

想知咩事

yo

靈寶其實我都唔止一次打一大段野俾你睇 其實屌你既又好，氹你既又好，都係想你唔好咁依賴連登，唔依賴咪唔會為講而講俾人屌囉

希望你今次成功

同我結盟ok? 利申重未放暑假

u=不嬲我老死

文科仔講得啱
有冇必要係到搵存在感同價值啊
唔啱傾咪收線囉 仲話要進修nba fuck撚咗咩

愛u

ddr: being alone makes you strong. I don't need a friend..

me ok?

小圈子可恥
成班好人好者恰個傻既 你班垃圾

箭勇爵聯盟

包容到靈寶is ok

ok 支持
0寶唔洗驚班傻閪 屌你一次 你屌柒返佢地就得
大家都係垃圾 沒有誰比誰高尚

速龍champ以後唔反0寶

你啫係想龍輸啫

你最撚垃圾
死占狗，一輪狗

佢邊夠膽 一直都話佢最on9就係比人屌幾聲就應錯 仲話會改

我一直都好包容0寶

我屌你啦 同mb哭完喪未

我地個聯盟強大起來了

發生咩事，無follow到

睇返上個po最後幾頁

西岸我地惡撚曬
東岸啲辣殺唔使理

無啦啦有隻癲狗出黎做風紀笑撚左
本身都無咩人嘈

賴死唔認錯同玩泥漿摔角先係藍波po生存之道

大腸表示1打29

咁講得意大利統一係咩事未

只要有愛，每一個都係我露寶嘅朋友

太陽係東邊升起，所以大腸（辣殺）唔計西岸

露寶ching高汁到

你未轉ac

屌你笑到仆街

依加轉返，露寶ching高汁到

你有份

0寶=有良知版lonzo.ball

我係咪要做靈寶老母

屌一野抽鳩兩個
睇到lonzo.ball講bill russell睇起
又係唔爭氣笑咗

教壞晒靈寶

我愛西尾雀士

佢潛到一星期先再講
利申:唔想佢潛水，有佢先有快活的空氣

肯屌其實有進步
據理力爭差據理

大腸奪冠差個冠

文科3.0 third hon

差個第一pg

you

Sor second up (乞食）

文科仔打緊咩工

咪撚再提 返緊份無錢既煙腸

做幾耐先，大公司都接受到既
之們
之前我都係咁

咩hon都係乞
利申:社科

講前途
0寶返來聽書啦

其實我都係社科 不過一直都慣咗叫自己文科仔

咩hon都係乞

@靈寶 升學輔導 咪撚揀乞食科

講政治磨練心志

出嚟乞食個陣就真係磨煉到

依個真

磨煉緊
聽朝又730起身on99咁又一日

有無手足公司請煙腸返工會專心做野（除咗nba final)

0寶之前話自己dse考得差之後就唔記得佢讀緊乜 但好L記得係父幹撚

我報政府煙腸算數，希望會俾offer我

有父幹
人生勝利者，淪落到係依度比人輪住屌

我intern係開sem做 完美地呃學費on99

u咁垃圾邊有人請

父幹咪無得磨練心志 係呢到磨下就啱架啦

同班南亞狗一齊屌咩咩妹啦你

唔記得佢有提過父幹 剩知佢無咩朋友

吓係架咩?

來緊又可以朝早蛇王睇

牙占個仔真係好尾機 咁細個已經接受正規籃球訓練 有老竇教打波 仲有老竇咁尾既身體

父幹咩黎 食得？

夠食成世

真 政府好多人爭

佢上年好似講過話俾老豆打

如果0寶睇緊個po
見到我地討論緊佢
又無得上水 慘

唔係話9up架咩

再唔係睇完final先返，四場好快

人都唔喺度仲要鞭佢

除左刺迷有無人唔鐘意可愛？
少少激情都無，唔應該打nba

所以我嗰時諗住佢係假膠
又成日波台開po
又問埋啲n年前球員
點知佢次次都咁真心咁

如果你睇緊個post
我希望你唔好睇

無激情就唔應該打nba
仲要KL唔係無激情

絕殺76個球點講到做無激情

Melo 都35

冇乜球星既仔有好下場

Lbj 個仔係呀連拿斯教

某湖人教練：我們不僅沒得到投射，還簽下了市場上的廢柴

虎撲5月29日訊NBA記者Baxter Holmes撰文報導了湖人內部的教練和員工對於前湖人籃球運營總裁魔術師約翰遜和總經理羅勃-佩林卡在過去一個賽季內的籃球層面決策表達的質疑 。 部分內容如下：
在去年夏天簽下勒布朗-詹姆斯後，湖人管理層帶著圍繞他組建陣容的使命，連續簽下多位老將——後衛拉簡-隆多和蘭斯-史蒂芬森，中鋒賈維爾-麥基 和前鋒邁克爾-比斯利。 這些簽約遭受了公眾批評，但佩林卡對此表達了維護。 詹姆斯曾被諮詢過這些簽約人選，他表示了同意。
但教練組成員以及其他籃球運營部門的員工聲稱佩林卡和魔術師是在幾乎沒有向他們尋求意見的情況下就完成了這些自由球員簽約，甚至未曾向一些曾與他們所簽約球員共事過的 員工徵求過內部信息。 一些員工從媒體報導中得知了這些簽約。 一位湖人發言人表示佩林卡和魔術師諮詢了管理層內所有人的意見，但最終決定取決於他們。
“我們同籃球界的反應一樣，就是我們***在搞什麼？我們不僅沒簽到投射能力，還簽下了市場上剩下的每一個廢柴（Not only are we not getting shooting, but we' re also getting every basket case left on the market.Basket case，俚語，指完全沒有希望的人。）”一位湖人教練組成員表示。
“我們都很困惑，這一切都講不通。”一位管理層員工說道。

係咪變左nba po#9

KD會隨隊去加拿大

又真最似樣已經係oneal個仔 但而家咁都唔知打唔打返成波

除左正規訓練之外 我最覺得最緊要係球場上既態度 佢心態高同齡人幾班有牙占做燈塔 斷估唔會衰夜蒲爛玩吸毒早收山呱

0寶驚西咩
玩討論區都潛水
上水屌9返佢地啦
我屌你老母我話佢地sg廢就廢啦

Melo個球員生涯玩完架啦
就算難聽都係咁講

@c0
黑鏡下星期出s5

廁狗死撚開啦

攬住隊閪波一輪遊啦

就算贏輸你班廁狗都冇資格出聲

畀你出聲咪又係講埋啲咩二五啞仔-6

好想睇波

法唔法國傻閪先會咁早起身返啲無錢既工

做到廢青其實係福氣黎

c0寶
我知阿，仲有板本龍一配樂
好似仲多咗明星，見到marvel隻獵鷹

我撐#9
主要係我唔知佢真係做過咩

呢個重on9
所有新番po都要佢開
然後當正自己真係動物台台主咁立台規

@0寶請珍惜

屌你老母先禮拜三喳

樂觀咁諗
已經過左一半啦

好唔慣要返足五日

邊度有得睇總冠軍賠率同埋贏波機會率

仲有三日
抖兩日又loop過

新番po唔知了
但唔想佢被人屌走
之前op又係有條友同佢爭開
次次爭一兩個月就消失，出post有時又慢井成個鍾

仲on9過靈寶既井狗都有人撐

ching唔係唔入動物台架咩

屌你老母

死毒撚

玩具台充斥住毒拎，泡狗同廢青

站務台先係井狗主場

自己跟隊先，毒

數漏咗高汁會然，例如我

真

玩具台都仲有啲拎白卡

返工返到傻咗 有無得claim工傷

勁多
迷箭個堆都應該係

駁唔到

番工過勞同打機成癮可以白卡播
正 搭車2蚊

迷腸呢

收皮啦你有公司車 爆胎未

你迷咩都拎緊啦

今日重係乾爭爭
不過聽日番shift就冇啦

2蚊車正到

啲公公婆婆真係當海洋公園做公園

免費架嘛 入去睇魚缸都抵

返左咁耐免費工 好想快啲返有錢嘅工

雖然成日入到海馬公園個魚缸都會好肚餓

求其啦, 你公司之後漏水

希望我個名都可以對呢類攻擊處之泰然

其實都完左

懷念下都好

所以啲人先會諗到係水族館開餐廳，仲要係主打海鮮

NBA球員生涯姐；仲可以去CBA做球王

完得好肉酸

cls

簽NBL咪幾好

強國點睇人工應該都高D

NBL競爭性, media cover多啲
不過都啱, melo都係為錢架粒

如果呢家叫佢入NBL打波，我都冇信心佢會贏......

bogut都MVP
Melo OK啦

又話玩具台的日常，開係體育台做乜

沾屎仔IG開左一日 follwers已經多過3陣既kemba walker
臭雞認老豆未

體育台=玩具台

已經唔缺錢得罪講句

話晒金塊名宿 你都唔撐佢仲有邊個撐佢

開始悶
當你推post算

我都好悶諗住黎撚下藍波撚

唐氏綜合症？

唔怕啦你一年得兩日唔悶

無乜特別, 你講來講去都係個幾句
仲有冇?

權backstab me都話你正仆街來

得罪講條友真係玩完架啦
防守端根本係毒瘤來，橫移步仲慢過啲高佬，下下都畀人當mismatch咁打
進攻單打又贏唔到，過唔到人，post up結果又係射波，仲要球球都tough shot來入唔撚到

講真CBA岩佢啦，持住自己仲有啲名氣，食埋最尾條水佢咪退役囉

猩猩

呢個好舊, 唔好當自己作出來, 同埋要反要一次過反大把運動
仲有冇?

訓練你心態咋 其他人講野仲難聽

冇喇你好型呀

叮蝦on me

同埋我唔反運動 只反玩具

天不怕地不怕
只怕六月十二日二讀

咪話你好悶
有冇咩自己觀點

真係冇啦
btw其實想知點解你地一直都唔肯認自己係玩緊玩具

樓上痴撚線對話

咁你觀點究竟係咩
同埋有冇啲唔係執人口水尾嘅

觀點咪黎黎去去都係果d，個個觀點差唔多你又黎執人口水尾
我其實係真係想知點解你地堅持唔認藍波係玩具

你究竟講到未

我唔會走去精神病院同人傾偈

頂你咁弱智點傾

籃波係玩具 咁你躝得未

ching sick ball

係體育台傾玩具仲叫人躝惡到

0寶

一起一齊傾玩具 唔係唔躝係想點
想比人屌老母？

純粹真係想知有冇咩新觀點
咁佢咁堅持

點解呢個世界有咁多咁幼稚又得閒嘅人

人地觀點都ok
我個個問題來

教埋你 去站務台叫連仔移呢個post去玩具台
唔洗係到吠

咁你都估唔到唐氏綜合症都識上連登啦

6月9搵到frd去了
同埋報咗做義工
驚end game

點解要覆佢

推下post
睇下過唔過到100

tj warren

頒比會員G. hill

抽波日+選秀日

今年得一日

下年都係一日
唔洗抽波

即係開季第一日之後就唔使睇
直接keep去下季？

屌你啦
我新表弟ayton實打到你地仆哂街

下年大家睇到波再講
洗頭艇哂

有冇師兄係mccaw hater可以同我一齊數臭條廢柴

屌doc未，似jordan

似同實力接近好似唔同
eg. 韋拿踢法似我

之前咪就係似都被人屌

銀仔似想改制
大家覺得NBA有咩需要改善？

啦啦隊要全女 著少啲布 同埋要走肥

Rich Paul 終身不得參與nba事務

1.戰績最好十六隊入po
東岸已經因為打同岸啲廢柴有得益

2. nba lottery
根本就係鼓勵啲隊asg後tank
DAL, PEL
特別Pel rest ad, 明tank, 新lottery根本就唔係鼓勵到改善問題, 結果成個東弱更加弱勁多

湖又收foj

係 唔想再係nba度見到chris paul條賤種

打錯 rich paul

第1樣野好難改 一改要拉長成個季後賽唔係咁易
你仲未計埋其他運動會唔會用個個場 影響深遠呀

freudian slip
應該CP3個句先係真話

好似話研究緊搞盃賽

咁講真你計距離
本身西岸自己都好遠
MIN去MIL近過去portlland幾倍
距離唔係咁難就
灰熊, PEL都勁撚遠啦

Playoff 高戰績盃
同
Playoff 低戰績盃？

Lottery唔係下年就開始改制咩

仲有時差?

低戰績盃有咩用

贏左有狀元

咁即係包尾個D永遠包尾又無得抽波

又話搞同歐洲隊打 歐聯 搞左咁多年都無聲氣

屌住黎打播 打r聯嘅

咁改playoff 低戰績演技盃囉
最輸個個狀元

啦啦隊要全女
25歲以下
唔要黑皮
中場休息唔要支那大媽

依加包尾個D咪又係冇狀元 大腸6th pick

我覺得低戰績盃會幾好睇

黑皮

好過刺成季都係肥西

前年1st pick

上年...

諗得過wor, 咁樣起碼有返少少競爭性，亦唔會再有早幾年既76人呢D萬年坦。

但點改制好，有部分先天因素好難改到。比如：
1. 大市場球隊比小市場球隊易簽大名球員
2. 大市場球隊比小市場球隊易留到陣中球星
3. 一隊波個老闆願意俾豪華稅同一個老闆唔願俾豪華稅
4. 當打球星為衝冠，減人工組隊

呢D問題好難解決

唔要球證

都可以，要加埋

抽狀元就係想平衡實力,贏左又有狀元, 咁就會變左西甲,德甲咁

低戰績盃咩都有可能
瘤弱雙殺潮人
腸都雙殺公鹿
一班tank隊突然唔tank認真打都會幾好睇

必中狀元對真廢隊又好似唔太公平
一係protect top 3 pick

再set多條囉
第一圈戰績相近嘅互片
加東西岸最低戰績個兩隊保送到final點睇

係以前啊...費事嘈

依加想平衡實力咩

球員又會唔會為球隊而戰先
DLLM 贏撚左個1st pick 連位都無埋

輸都唔會有啦
潮季中咪最好例子

留名

記錯日子面試，搭咗成粒鐘車先見到

面大腸scout

咁樣tank得仲癲，唔係包尾就起勢豬波

咁2輪

無預算點請

華
⊂_ヽ
＼＼ 麗
＼( ͡° ͜ʖ ͡°)
> ⌒ヽ
/ へ＼
/ / ＼＼留
ﾚ ノ ヽ_つ
/ /
/ /|
( (ヽ
| |、＼名
| 丿 ＼ ⌒)
| | ) /
ノ ) Lﾉ
(_／嘰嘰

同埋用今年做例
好似低戰績盃啲matchup都好睇
西岸
傾屎對狼
潮人對鵝
毒撚對熊
大腸二輪

有咩理由隊波廢反而可以畀人保送......

同埋我覺得下游隊打系列賽可觀性都唔係咁高
海軍鬥水兵，呢啲比賽唔係咁好睇
而且會唔會鼓勵中下游隊唔爭入playoffs而走去打次一級既盃賽
贏盃同時又有pick
到時就變成另一種坦法

反而我覺得打歐聯呢啲會幾好
歐洲啲球會其實都唔差，感覺都會好睇

我相信潮會輸鵝

個盃結果一同draft有關嘅其實已經好難搞，搞到啲廢隊永不超生，

贏咗可以任揀一隊swap pick

東岸就
熱火對蜂
公牛對巫
鷹對猗
瘤弱二輪

讚

“I feel like I was at a good pace, and then the last couple years haven’t been the best for me,” Wiggins said last week. “The main thing for me is to get back on track.”
“I feel like I was getting back into a really good groove,” Wiggins said, “and the confidence and everything was there.”
“I feel confident in the changes we made this year, this summer,” Wiggins said. “And I feel confident that I’ll be back on track this season.”

見頂下年係咪要變身

6一波

答案係!! 陳國邦 (李斯)

因為去沙灘唔昅女啫係silly 癡線 冇可能會發生
Silly發音就係 see Li 斯李
而我地華人社會 習慣將last name 擺前面
所以!!!!!!! 答案就係李斯喇
而做過李斯嘅TVB藝員就係得陳國邦
所以!!!!!!!!!!!!!答案係!!!!!!!!!陳國邦

輕鬆 謝謝大家

早幾日同條女去左日本玩，同佢又去新宿買手信，又去有馬浸溫泉， 返到去酒店已經累撚死，咁咪上床訓囉，點知條女又玩未玩夠， 想玩D新奇又刺激既野喎。咁見難得可以陪佢去日本玩，咪陪佢玩下囉， 佢係我送俾佢個LV袋入面拎左張紙同支筆出黎，原來佢想玩井字過三關。 大家如果識玩既話都知呢個係必和既遊戲啦，頭幾舖我都扮下認真同佢玩， 間唔中輸下當俾佢開心下啦，點知佢發爛渣用D橙皮掟鳩我，話我玩得唔認真喎。

屌佢老味真係火都黎，即刻轉身射個三分波！！之後佢又好似唔憤（忿）氣，係個LV袋入面係咁摷， 都唔知佢摷乜撚，摷左成分鐘之後拎左個卡路士出黎，估唔到個衰婆成日袋住第二個男人係身邊。 個卡路左拎住個波可到角球旗，屌佢老味我都未準備好，卡路士已經開左角球， 嘩個波勁撚到呢連愛國者導彈都截唔撚到，成個香蕉波咁一野彎入左， 真係服撚左佢。好彩先前我入既係三分波，而家三比一！！ 諗住自己有兩分係手有優勢啦，佢又伸隻手入個西度係咁摷，今次又唔知佢想點喇， 摷兩摷抆左個舒拉寶娃出黎，嘩，屌係個西係叮噹百寶袋咩！！已經心知不妙集中精神去應付， 當我去搵我塊球拍時，舒拉寶娃已經開左個波，你老味我拍都冇唯有用手接啦， 成機渣下舒拉寶娃個波都好嘛！！唔洗兩秒個波已經去到眼前，咁我出手啦，個波我就掂到喇， 不過就勁撚到呢，打到我手掌都就斷咁滯，仲搞到我原地轉撚左幾十個圈。 就咁俾佢入左個ACE波，俾佢拎左十五分，而家三比十六！！屌呀！！十三分要追， 真係追撚死人咩！！你有係既百寶西，我都有我既龍珠，拎左兩粒龍珠出黎叫神龍幫我許願， 神龍話支持我所以爭五粒龍珠都冒死出黎幫我，真係多撚謝佢啦。我請佢幫我叫呀奧蘇利雲出黎！！ 我條女見到我出絕超佢已經嚇到係咁流西水，我都理撚得佢！！奧蘇利雲果然冇令我失望， 一CUE打出147分，全場都拍撚哂手掌！！而家一百五十比十六！！我睇你點追！

原來呢到冇波打既日子係咁撚樣

好撚悶呀師傅

我留意左你好耐
你真係好幽默
我自問都算個ok幽默既人 但係你幽默感比我真係高十幾二十倍
錯 應該係100倍先岩
估唔到我係呢個post竟然見識到你既威力
我真係笑到爆左肚 依家一路打字一路撿返d腸呀內臟呀腎呀
塞返落個肚到
你有冇諗過未來幾個月去紅館開棟篤笑?

iq題，秒到我自爆
乜蚊最仆街？

進化做「見底」

記者爆料杜蘭特已在紐約買房
香港時間5月29日，據NBA記者里克-布切報導，勇士超巨奇雲-杜蘭特準備賣掉在灣區（勇士主場所在地）的住所，並且已經在紐約買了一所房子。

作為今夏最大牌的自由球員，杜蘭特的去向一直是外界熱議的話題，而且很多人都認為杜蘭特會離開勇士隊。

早在4月初，里克-布切就曾報導稱杜蘭特肯定會離開勇士加盟紐約人：“根據我得到的所有信息，已經確定了。是的，杜蘭特將離開勇士並加盟紐約人。”

而且，布切的理由也十分具有說服力，紐約人可以幫助杜蘭特提升自己的歷史地位。“他的想法在於：‘我去哪裡才可以得到這種認可？我可以成為那支球隊的真正核心，並且充分得到認可。’如果杜蘭特可以帶來紐約人隊打進東岸決賽，這項紐約人隊已經20年沒有做到的事情，他在紐約受到的歡迎和喜愛程度將會超過他在勇士隊贏得的兩個總冠軍。”布切說道。

而他今天再次爆出一則消息，證明了自己此前所言非虛：“杜蘭特準備賣出灣區的住所，並且他已經在紐約買了一所房子。”

賣出灣區住所並在紐約購房，杜蘭特加盟紐約人似乎已經是“板上釘釘”的事情了。

（劉文明）

整個抽波仔季候賽 只限入唔到playoff ge 球隊打
Champ 既就first pick
唔俾佢地亂tanks

皇馬好似都幾勁

咁真係廢個D係咪永世都唔洗諗復活

上面都有巴打講
有啲真係好弱既隊會keep住拎唔到pick然後一直弱落去

對太腸輸30分當贏

皇馬今年champ wor
有咁弱咩

都係個句去艇好好多啦
定係覺得東遊可以保送入季後賽所以著數啲

唔好真係咁睇少啲歐洲波啦
到時可能大腸輸三十分

夠膽就去湖人證明自己

夠薑嚟腸證明自己

james同kawhi已經證明咗東真係易打好多

呢個channel真心唔錯

加個條件 兩岸三年內都拎唔到頭三pick 既球隊
第四年可以得到「惠免」資格直接打東/西岸決賽？
好似日本仔個d漫畫咁 不過唔係上年冠軍而係上面講個個條件

但係呢隊knicks可以走幾遠
講真呢家隊波都淨係打佢一條友 (同埋可能另一個巨頭)

保送隊垃圾入去決賽畀人屌打?

btw 衛冕

support

無記錯nyk夠cap簽多個巨星 如果再用pick trade到埋ad 同直接俾個東岸冠軍佢地無分別

AD+KD+Irving，季中AD 例牌傷到收league，Irving 又會傷下停下咁，最後又係打KD 一個

其實KD呢幾年都唔係好耐用，無論係雷定勇都試過一年傷兩個月左右

諗方法之前
不如直接d 諗下有咩方法可以令大腸騎呢d隊穩拎頭幾pick先
諗呢d打垃圾版po既方法 根本就係想佢地更加拎唔到

東岸要挑戰9年9隊東一

對上一次東一Repeat係公牛連續兩年東一？

吾皇ig story好好笑taco tuesday

11 公牛
——————
12 公牛
13 熱火
14 溜馬
15 鷹隊
16 騎士
17 塞爾特人
18 速龍
19 公鹿

除左熱火同騎士，其他都幾垃圾
一幾隊東一都被人橫掃

東冠

11 熱火
12 熱火
13 熱火
14 熱火
15 騎士
16 騎士
17 騎士
18 騎士
19 速龍

11-18唔使講隊名
全部都係占士

God of the east

10係咪輸俾魔術howard？

玩具台日常2：吾皇大戰準備開波

2010輸比塞；2009輸比Magic

當我騎冇到
請尊重 謝謝

開心嗎

我騎無試過連續regular season東一
請尊重 謝謝

應該係話2010之後，0809同0910就係連續regular season東一

09 騎士
10 騎士

冇都當有啦屌鳩你 俾下面好喎
一陣屌你得罪我地吾皇fans仲想走？

覆完之後即刻醒起鳩左

點解nyk明明隊波咁撚廢,但咁有錢

因為Dolan
一定要永續
J Buss都要

跌watt 跌得太勁 無計

永續基本法

終極鍵盤戰士？

Too many bullshits always around me
Too many bullshits from 鍵盤戰士

=.=
TOMMY

ny

6月9號唔好再唱今天我
唱wtfhk仲好

SKIP鳩左JB個段THX

個段係俾林鄭唱=.=

What have you all done?

"Vince Carter's relationship with the Toronto Raptors was ugly. He felt so disenfranchised in his final year he would audibly call out the plays during the game so the opposing team could hear him and get an advantage.

It's why I hope they never retire his number."

- SNET's Greg Brady

有人話佢係龍隊史第一人

西波龍一場final門票已經賺一億

隊史第一25

咁少

amani~ a ku panda~ a ku panda, wee wee

你都咪話唔俾面
咪話唔賞面
似用人臉造錢幣~

驚左吾皇
要東遊

可愛唯一隱憂係無得簡波打，起碼都要打70場

咁有錢
大富翁咁行過買間屋咋

唔畀係去痴羅網冠咩

近年咁多組隊failed都仲有人覺得多星就玩哂

都係個句而家進攻世代
有星唔代表奪冠
冇星就一定奪唔到

你覺得近年有幾多真係可以叫 組隊 先

14lal 16nyk 17okc 今年綠軍都係一個完美例子 今年齊陣仲廢過上年平民陣
無錯無星係一定無冠 但多星都唔代表贏硬

我覺得NYK冇好好既球員或者教練團隊能夠協助KD同未來既其他巨頭，所以隊波先唔會走得好遠
反而艇係呢方面領先好多

14 lal 16 nyk
做過乜嘢

艇有個既定印象係b隊
加我皇光環壓住嘛

Beverly Butler Leonard Durant Zubac
Williams Harrell
諗到都驚

記錯 係13lal (猴 大加 kobe nash) 首輪出局
16nyk (rose lee melo por noah) 季前吹到好大 最後po都入唔到

大飛悲哀在打得再好
Staple center啲fans都係潮人多

LAL組多左件Paul Pierce？
NYK係Rose+Noah+Melo?

雖則我覺得都係過氣球星無咩用

16nyk邊有人吹過

準備緊搬啦

16年nyk大部份人都覺會奶野

我仲記得喺舊登笑鳩佢話11 Rose+13 Melo+14 Noah+20 Por

美媒aim第二輪
同埋係垃圾東岸無諗過po都入唔到

Lal not lac ah

兩隊都永遠唔齊腳hea完一季

既然你自己都講無星一定無冠
追求多星有乜野問題
你話你個d係完美例子，咁我用翻熱火黎支持要組隊奪冠算唔算完美例子
仲要勇騎本身又係多星
你要講失敗既組隊例子實有，但係用呢d例子就叫人唔好組隊會唔會唔多夠說服力

我從來都無話過追星有問題
只係想否認多星就拎硬東冠個句

所以一個例子就夠 唔洗多

佢地仲要係Doc Rivers帶波
根本隊波留哂好位等Durant入來，佢一入來隊波都差唔多齊裝衝冠軍，佢都仲可以揀NYK

東岸球隊好多係典型常規龍，季後蟲
西岸球隊反而季後賽升級，仲要隨時估唔到結果

冠又拎過
搵食至上

咁叻仔30歲就學人玩快樂籃球

我印象中Clippers既cap space應該唔夠食曬Butler+Leonard+KD，even清埋Gallo，如果三個都肯薪就第樣野

癲狗今年到期要續大飛追星會唔會留佢 佢應該係生涯最後一份長約

操作空間大到痴線
Lou Will同Harrell有超值約，癲狗同波音蝠有bird，仲可以簽兩張大頂薪
意粉張約都唔難清
Jerry West實舞得掂

可以用意粉sign n trade畢拿

我覺得佢地簽一個都夠玩，可以簽兩個就兩個

30歲好彩就3冠重可以同我皇排排坐
唔好彩就2冠都多過唔少人
搵錢重好

NYK點解唔係講melo+a米+lin

勇三冠去艇再三冠點睇

今年綠軍你唔會當Hayward係星啦，已經傷到咁

反而今年76er Joel Embiid Jimmy butler Ben Simmons 連埋其他球員都唔差，東決都入唔到，似乎失禮

仲有18木狼karl towns andrew Wiggins Jimmy butler

同埋18 騎士LeBron love Rose wade （後兩者夾唔成，好似騎士排東5左右就走左）

18呢兩隊都令人失望

其實KD份約點都肥架啦，點解唔順便衝下冠

木狼就算啦
3個有2個仲J緊potential 邊算係球星

ben simmons 76係令人失望嘅

0bo 有冇上水

畢拿傷前木狼西三架

咪證明係JB帶起班友
唔係話佢哋廢喎 只係未獨當到一面姐

其實town今年後半段打得幾好

76人還好啦，Ben Simmons同MB都仲進步緊，今年輸咗都唔係真係好傷
加上班主話肯捱貴稅留人，其實隊波仍然有potential

Butler is good
But still disappointing

閪再唔練射波呀

佢夠膽真係試下唔練

佢真係夠膽的 唔好大佢

唔射不亦trade乎

唔會啦 bb錫晒佢 點都頂薪永續佢

到時76就真係令人失望

你究竟有冇睇波呀
Rose 唔係夾唔到係傷多過打.. 個期仲諗要唔要退休
Wade更加唔洗講 打得一d都唔差wor

點計出黎

幾年前仲講緊俾min pay唔課金 而家竟然肯俾稅

香港終局之戰

【民陣6.9反惡法遊行】
日期：6月9日（日）
集合地點：銅鑼灣東角道
時間：下午2時30分集合，3時正起步
遊行路線：銅鑼灣東角道遊行至金鐘添美道

All star KD隊黎

如果唔比既話，換jb tb啲assets就浪費曬
Process又完左

60m space
KD ~35m，Kawaii ~30m，清5m rookie直接簽晒
用意粉搭埋trade exception同豬頭骨sign n trade畢拿
再用bird續返癲狗波音蝠
留到Lou同Harrell，仲有張中產可以用

Kd 35% max架☺️

清多個rookie囉，夠簽晒架喇

咁點解唔番騎士啊
Wade 唔差，但成隊根本夾唔好，令人失望

簽到頭兩個 仲有邊隊會幫手sign and trade 不拿

畢拿走76人拎返個意粉用囉，俾機會我ff吓得唔得

懷念0寶的第一天

出去開Post問啦 傻閪

成功第一日

Wade帶Bench帶撚到全聯盟頭5叫夾唔好

真
支持靈寶

Daryl Morey showing "aggressive desire" to improve Rockets roster; would move CP3 in the right deal, per Adrian Wojnarowski

大腸

話Morey同其他隊傾個陣講所有人都可以trade

有無可能Trade Harden

你擺上貨架大把人ALL IN啦

肥佬係咪終於諗到點換走波縮
就係搭埋哈公子

點先換到個好過佢

首先你要數到有幾個好過佢
雖則我覺得肥佬根本係鳩UP
一定唔會送佢走

我屌爆你莫雷老母

真心好高質
好可惜佢 Harden 果段片無講埋 MDA

🏀 #KH籃球筆記

ESPN記者Adrian Wojnarowski引述消息報道，火箭總經理Daryl Morey積極地與其他球隊的管理層聯絡，嘗試改善球隊陣容。除了James Harden外，包括Chris Paul在內的所有球員和選秀權都有可能被捲入交易。

大腸出手?

兩個加埋70幾m

我覺得係 Woj 表達得唔好
Woj 意思應該係：除左 Harden 之外，所有野有得傾
Stein 話 Morey 賣緊 Capela

佢講bledose個下我以為會講一兩句mirotic
點知真係連存在一秒的價值都無

屌根本係得capela有得傾下

capela 可以換d咩狗屎垃圾返黎

其實餅王對其他隊都無乜用

肥佬換哂harden以外既人清下cap
capela轉daj睇下會唔會多d火花雖然應該分別唔大

屌火箭有約既唔計D冇得點出既
gordon tucker比到盡換到個PICK都偷笑
波縮唔駛諗換得走
哈登ON9先換
屌呢句根本咪啫係＝擺capela上貨架
大大聲結果空炮黎

湖中鋒位屎又有傳波好手，有用既
但湖對火箭有用既人唔多

清得走capela 仲要daj 唔拎頂薪 好高難度

仲要po柒完依家價值最低

搭個harden都黎換booker ayton囉

咁我就可以直接轉迷火箭

猢要延續囉走魔術中鋒

屌幾有道理

po柒 真係橙過食十舊屎

佢份約算平
但問題係你用隻工兵換到D咩

當你比盡capela + eg，可以換到乜野

無野換到

CP3 + Capela = Aaron Gordon

真心Harrison barnes

capela唔夾傳波好手=Garbage
EG得Po隊先會要

唉 屌你老母 阿仙奴今晚輸埋飛去美國擊殺cp3 一天光哂

吾皇，西書係隔離
點打得入

火箭依家最大問題根本係波叔份約，唔清嘅話都幾難有進步，但係連大腸依啲隊都應該唔會閪到接貨

功夫再好也敵不過洋槍

夠鬼班黑鬼打咩你

拿 唔好咁講 我準備緊紋身了
咩隊都可能唔會 大腸無令我失望過

可以試收rich paul皮

啱啱 reddit 見到
CP3 換 Hayward？

安爺爺會唔會咁傻

以約論約呢

hayward份約無cp咁爛

約就一樣 但cp 比隊長更廢
隊長有機會復活
cp一定直線向下

換WALL都唔撚理你啦

隊長少一年呀

銀仔可以加隊未
比返隊波西雅圖 pick走cp

cp仲有3年 隊長得返兩年

除左大腸日行一善要4000萬
如果唔係點郁都無用
基石注定陪4000萬終老

希望基石做dirk 臨老champ

去禾湧

你去殺cp 未

等埋今晚阿妓出局就飛去做野

解放廣大腸迷

隊長有咁貴咩

好似全聯盟第四定五高人工

番番季中
Eg+pj +4 1st round<->butler
屌唔屌

諗落原來除咗AK47, 俄國就得返Mozgov, 廢廢地的Alexey Shved
咁大個國家, 原來都無咩人打nba

唔屌 不拿一唔續 衰十年

ryo狗訂咗機票去美國未

皇天擊殺傷殘廢閪

阿迷都jer住哂

係咪等熱刺贏埋先買機票去斬波縮

決定成立反金塊大聯盟，有冇手足加入

挽留ryo狗

贏埋 我

廢隊唔反啦

有個閪老闆已經要反

阿仙奴呢幾年會變成早幾年雞塊咁都似

睇嚟大家係唔洗瞓

喺金塊佢冇咁閪
雖則應該話NBA個種就算用佢個套都西極有限

閪極咪抽波，有咩所謂

nba 閪極有限 又唔洗點科水 年年袋袋平安

抽波都有pick 可以j
阿仙奴 真係j乜鳩

唔係閪到sarver依啲級數嘅話影響大極有限

愛蛇既戰術

問爺爺攞返個金盃返嚟j

呢件含家剷 thx

阿狗同火箭都咁柒就知係反雲嘅報應，咁都唔悔改

阿迷而家先嚟想同隻臭口賤種割席
災難FC

結果呢
咪夾到連季後賽都危乎乎
後尾星散，占士拿番粒波先入到

四個首輪同搶冇分別

小牛想要capela
Capela搭當席 porzingis
睇落就有前有後
問題就係 要用咩trade同抵咩

好野，可以睇ryo蛇斬cp3

我想睇ryo蛇紋大腸上賓洲多啲

危危乎係季初既事
Rose傷左Wade落左去帶後備無耐之後就一波13連勝上返去
無睇可唔可以唔好鳩up

Cp3去大腸既話我幫司令飛過去斬死佢

danny green：curry解放了比賽，改變了聯盟

其實真係，你就算幾憎佢，幾憎隊勇
都不得不承認佢改變晒全聯盟既打法
早幾年提3分球隊實笑鳩唔會走得遠，而佢，即將拎第四隻ring了

憎勇係因為毒撚，如果佢留喺雷年年大戰幾好睇
而家搞到未開季就知勇冠軍

小牛接近無asset
得Brunson, kleber?

呢啲貨色你係火箭你吹唔吹

火箭一日唔清啲廢老走一日都冇乜空間操作
要嘅係即戰力

所以咪話接近無

從來唔憎curry
係憎259

2014 spurs 3分都幾勁
算唔算3分隊

但無錢買機票

我資助你係咪教唆殺人罪

13連之後呢
東幾啊？

邊隊肯接收波縮呢件廢老

大月日一勿

Large intestine

@司令 其實係幫你燈緊，絕對唔係抽水

唔trade=贏
trade=ryo紋J=贏

所以火箭繼續2年冇冠
除非賣走harden

放心 可能ryo蛇唔夠抽

波縮表示錢已賺理撚得你地

死廢老 食屎啦

ryo蛇有冇180, cp3咁大隻

我有 高波縮5cm路過

得罪講句....不如basketball reference睇下先?
wade係明星賽前一個星期左右走
個陣騎排東3
最後騎東4入季後賽
又何來夾到連季後賽都危乎乎
後尾星散，占士拿番粒波先入到

你米9?

2:00 “eeeeeeeeeeee, eeeeeeha, it’s just aaaaaaa, eeeeh pop is just eeeeeh aaa an amazing guy” ..
呃人無講kawhi

話冇講你都唔信啦

唔記得波縮係183
咁更正係2cm

Draymond Green Gives Epic Speech About the Concept of Greatness
屌你幾撚型

利申高過thomas 8cm

但係應該一拳比佢打死
Ryo蛇唔知打唔打到cp一下

今年多咗frd想勇士收皮
所以場場勇士playoff都睇
如果係個個都鐘意咗green

屌 電話做乜9

佢認真講野果陣又幾得體

Green係場上19
場下記者會不知幾得體同醒
以前Houston playoff個期水災
有蝗記者陰9佢 次9次打火箭都水災
你地會唔會覺得有幫助
然後green 屌9個記者

CP3短短幾年就由天下第一控依家就變左做毒約廢老。
基石最巔峰呢幾年，但偏偏呢幾年隊波接近無任何補強既空間（除非清到CP3份約）。

其實火箭既管理層係咪賭輸左CP3，當初賭佢既衰退速度應該好慢，但依家張約就變左毒約

呢兩年先多人想勇士收皮
我啲frd都幾鍾意睇14,15湧, 甚至13
想湧收皮原因同2010年開始想LBJ收皮原因一樣

真係有返咁上下球商架 好勝心太強先會出現場上啲19野

俾阿仔話完, 依家幾好

PUMA撚

任何球員都會老
如果KEEP住大約終有一日變廢老
所以話haters永遠都係最終贏家
因為反到最後 個球員點都會收皮

腸迷已經豬到係堆填區都搵到勝利既感覺

[Gambo] I despise this time of year for these reasons - stupid rumors. NO the Suns will not trade for Chris Paul. Any thought of such a possibility is ridiculous. It will not happen. Not sure there is a team in the league dumb enough to trade for a 34 year old with 124 mill left on deal.

Lowry串鳩Tmac唔傳波,好似真心嬲

有kd開始就比人覺得on99玩撚曬
但係其實一路都講緊勇士good trade
養新人又勁 戰術執行高

希望3連冠 然後kd 88 過多年執返隊新嘅 739

喂

個個都自己pick
pick又算後
真係好scouting, 好GM, 好管理層(West唔draft klay就辭職, 之後klay換love的話再威脅辭職)

最怕一兩年後基石打到心淡，因為知道球隊跟本冇任何空間去補強去挑戰勇士，然後叫「Trade me」

原來舊年就已經係最接近既一年

唯一合作係09-10頭個廿幾場
根本無咩點合作過
仲要個陣我麥已經廢晒武功
9UP又真心嬲

Tmac個樣變哂喎,Lowry即刻笠水

大腸見

咁kd對勇士黎講肯定係good trade 夠cap加個期free agent market最大既魚
係kd投敵 入左冠軍隊又話離開舒適圈
正cupcake

不了
好慢
唔啱我地
ayton summer搵佢train就OK

佢識查完先講就唔會柒完潛一排又出黎柒啦

唔好唔記得有班勇迷招haters

佢變面快到

KD真心慘
大家有目共睹, 西書既威力
局走
幾份工, 一樣人工, 但肯定拎定夢寐以求既野
定係又重新做開荒牛
唔知大家會點揀

真心想KD下季離開勇士，令到NBA既競爭性提高返。
但KD去快艇定紐約會比較好？

得罪講句 16年3-1反輸佢責任大過西書

去太陽啦 離開comfort zone x2 @司令

我成日覺得咁講對阿龜好唔公道當年佢地夾埋個效果算好好啦,衰收尾啫
都無幾多隊可以同全盛湧打到七場

問題佢對上一年打到西決game7 lead過3比1
點解唔繼續試
你話佢年年火箭 拓荒咁樣樣已經毫無還手之力就話

同KD聯手時既西書只要冇腦充血其實同KD夾得幾好，亦冇依家刷數據刷得咁明顯。

OKC同火箭又係難兄難弟，要補強又係難度極高，不過OKC比火箭好在PG都仲算年青，今年先29，剛剛到巔峰。只要有人點化到西書既仲有改變既可能（就好似基石遇上迪安東尼咁）

你加盟其他都唔好入739啦
再唔係入箭搵harden都好啦
同埋講咩一樣人工, 你囉完2017個次
咁又簽少10M?同埋玩一年就應該走啦

難答
好撚憎259, 但你話想唔想佢來, 又好難話唔想
我諗同樣情況對網又係差唔多

咁西書又肯定無Harden咁易教技術都無咁好

仲要一路打series, 一路已經有同湧啲人text
又好似同green食過飯

艾榮去網

ryo蛇係咪傷心死了

唔睇好
兩個ball dominant(當留dlo)
同埋咁樣好哂dlo
都係覺得去NYK好

不過個陣kd入勇士 我唔算好意外
係kd後黎講d on9野太嘔心
離開舒適圈 最困難既路 又話前隊友廢

最困難既路真係笑撚左我

唔係湖就得

如果教西書既係POPO, Stevens, Kerr甚至Budenholzer既話，佢既間歇性腦充血可能已經醫好左

湖網二簡一

湖NYK最夾
我覺得
NYK隻DSJ唔知又可以去邊

下
對勇3比1係最後被反勝喎
明明隊波好接近入final 點解講到好廢 委屈左佢咁

AD trade送埋比鵝

除左739, 一係去騎先穩冠軍, 騎又俾唔起人工
我唔知記得當年仲有幾多隊夠空間俾頂薪佢
我唔知箭有無, 但係就算有, 入湧有85%拎冠, 去箭仲要去湧,可能得60%,你點揀
至於第二年, 明顯就想成為創做王朝一份子啦
所以其實如果今年拎到冠軍, KD都幾肯定走

又唔留塞

同埋講到被反吸好似唔關佢事咁

結果,邊個入左決賽?

如果係POPO, 可能已經Trade走左

Payton Holiday RJ Zion Okafor
第六人DSJFrank Jackson, Moore
(預牛走)

無記錯應該係塞巫勇雷

機會唔大，但榮縮性格好難講，半年就回心轉意想奶吾皇，兩個月突然間覺悟想留塞做leader都唔出奇

奶吾皇食屎狗

on9, 你話佢慘已經係錯啦
當年輸既最大責任根本係佢 佢又點會慘?

佢去網少煮同丁威點

佢宜家就係覺醒 原來自己carry唔到班小朋友所以都係奶皇舒服

KD無責任既？ 佢慘？

屌咁奶冠就奶冠啦
頂咩薪, 佢簽兩年炸喎
講得呢句咩入湧有85%拎冠仲多餘
乜撚真心慘, 你講到咁唔洗講咩競技性啦

下下paycut, 或者人人玩1+1
XX真心慘, 局走, 幾份工, 一樣人工, 但肯定拎定夢寐以求既野, 跟手簡隊接近90%拎冠隊
再留再paycut就話王朝一份子

贏就KD 輸就班貓仔

我話佢慘,唔係話佢係OKC有幾慘, 我係講緊佢去湧呢個決定

有幾慘阿
又唔係max
90%奪冠
我追返負評哂你堆KD留言先, on99

去網啦 單核
Dlo去 nyk同人組巨頭

kd有責任, 但係scott brooks 下下要佢兩個打44 45分鐘, 打到第4節無哂力, 相反勇係咁rotate

我個人覺得如果你係33、34歲，臨老想攞隻ring又無咩所謂既，咪學大胃西底薪去刺湧lor

不過一個29歲既MVP級球員要paycut然後去一隊明顯已經係接近冠軍級別既球隊就真係肉酸左少少

岩架,競技性好重要
所以我好欣賞lillard既骨氣

係美國, 一個冠軍隊成員身份,等於拎住個長糧退休後可以繼續呃飯食
情況等如當年, 吾皇去組隊都係俾人屌到飛天燒波衫,拎完冠軍返去騎又變番救世主, 全世界都唔記得晒呢件事
所以KD如果有朝一日返去OKC, 可能又會變番英雄

真 kd去勇根本就係前途一片光明
年齡 技術 身體仲有排玩嘅時候
揀咗去勇士拎冠
一啲都唔慘 仲要好撚聰明 留埋後路比自己
拎完冠就去其他隊洗底

雖然我撐勇 個年亦都好想佢嚟
但係佢真係仆街

姐係一般好似Reggie Miller班友成日講，NBA既Top star都係有D Ego想去prove自己先係best of the best

吾皇食屎狗

話OKC慘反而可以傾
去湧呢個決定慘係食撚咗咩藥先講到

仲要加埋之後幼稚行為真係肉撚酸。

當年已經唔係Scott brooks，係Billy Donovan
但好坦白講，佢唔玩7、8人rotation的話，頭4場根本打唔到3-1

一個五十步 一個百步

屌我理撚得佢係咪"返去OKC, 可能又會變番英雄"
邊撚個話佢去湧慘就係on9仔

另外我睇唔明咩叫退休後可以繼續呃飯食
即係ewing, drob, bibby教波唔收錢?
barkley, webber無冠唔應該講波?
奪唔奪冠同退休後生計有乜撚野關係

屌自膠
之後bd比人吹奏
結果連續3年一輪

吾皇個劇情世界級
首先話會幫克里夫蘭拎一座冠軍
點知拎極都拎到
就出走去Miami
之後拎晒所有野以為大結局果陣
就同全世界講我無忘記我當初話會為克里夫蘭帶黎一座冠軍呢個承諾
騎士迷已經即刻撲熄返件波衫嘅火攬住黎錫
之後愛回家拎Champ
騎士迷即刻喊到收唔到聲

最重要係roberson果d三分準過罰球既表現

不過okc唔係kd家鄉

同埋球員係退休後既地位唔係只係數佢有幾多隻Rings

佢收山未

吾皇組隊有邊撚個係唔記得

巴特爾幾慘

咁佢個陣當打又真係俾波士頓打到仆街 如果唔係組團 應該到12年都係俾波士頓食撚滑

孫悅

講真，有無kavi 塞都係排4，5咁上下入po

星黎講，我覺得佢帶隊能力仲屎過未收山既John wall

佢都係岩含foj 條撚做下殺手算啦

malone, stockton, nash, barkely成堆應該逐出top 50啦

當年佢可以做既就係二揀一
一係留OKC,一係去湧
睇到西書呢2,3年, 留係OKC會係點?
由Iverson被76ers trade個一刻
我已經覺得呢個NBA就係咁現實
pippen 係jordan退休後,都唔係再留係bulls
今日都傳CP3 可能俾人TRADE
KD絕對係無骨氣, 但真係唔敢講有無做錯決定

pippen成世平約, 去por先揾左幾年大錢

無拎哂所有野
你如果係care cleveland champ個promise
同樣應該care not 1234567

都唔會用個慘字黎形容

今季都冇出過 應該都玩完

食女都夠 條女咁正

贏住3:1之後俾人反吸，其實彼此實力相當，點解唔再挑戰多次，仲要走去反吸自己果隊，仲要減人工join them。呢下真係點兜都冇用

Maccaw looney bell jones世界第一啦咁
生涯全部都入finals 仲全champ

慘既意思, 我自己覺得呢個選擇係明智, 但就要用一世污名換番黎

佢番cle表面咪回家
實際咪又係睇到mia到極限跳船

屌你撚係二簡一
又係你自己講咩85%奪冠論
上面幾隊有max space
仲要佢係簽1+1, 唔係三年, 講緊27M, 奪唔奪到都可以隨時走
我就真係唔知有幾慘

屌你明明上面先仲話有得簡但睇奪冠機率
依家得返二簡一

絕對係啦, 但係全世界已經當佢救世主

KD去湧士人工收少左咁仲唔叫慘

真 其實明眼人個個都知
只係事實冇蒲到上面 大家扮冇野
然後開拍愛回家

挑戰自己
點同勇個3件溫室小花

禾社: 心累了

你咁講當時curry都話有招佢啦
佢去勇士唔係仲好咩
而且比起騎士 當年一定有更多好選擇

當年就係差一個基石依啲人做第六人比kd同龜回氣，個年draft pick到刷分仔可能都過到湧

吾皇=牙朗
去蛆挑戰自己

係
突然覺得好慘
咁慘下年唔該去返應該去嘅地方:-

我睇唔出你呢段野同你話KD去勇士慘有咩關係
你話佢去勇好慘因為係OKC要對住西書
咁同Iverson俾人trade同Pippen出走公牛有咩關係

唔好講到有人用槍指住佢個頭要佢決定留定走
唔好講到佢係因為OKC唔要佢所以俾人trade
你舉果啲例子可能係想表達NBA無人情味
但宜家係KD無定OKC無啊

偷J 大腸友?

二揀一, 係要追番我之前一開頭講個樣
去其他隊捱世界根本就唔駛考慮
要繼續捱,一定係留OKC
要走, 一定係去湧

咁樣二揀一呀, 明未?

禾杜係愛湧士既球隊文化 唔係投敵

挑戰多次 簽長約定短?

屌你咁咪去其他隊囉
Durant's first meeting Friday morning in The Hamptons on Long Island will be with the Golden State Warriors before meeting with the LA Clippers later in the day. On Saturday, he will meet with the San Antonio Spurs and later the Boston Celtics.

He will conclude his weekend meetings Sunday with the Miami Heat.

NYK, LAL都有興趣
自己簽個1+1, 入隊739, 跟住話慘, 咩一世污名, 屌你講到得兩個option咁, 明明咪又係佢自己簡, on99

追擊勁到

講事實牙，刷分仔個年做第六人實得啦，點都有用過Payne

你試下轉工下一份人工少左咁都唔叫慘叫咩

There is a team
Signed the contract with 124m for an old man
The team is 🚀

箭狗呢

仲有個期 克利夫蘭好配合
全城都叫lbj回家 話原諒佢 好似做戲咁

仲有一年約好彩

走得, 梗係為冠軍
唔為冠軍, 做乜要走
要去重建隊
下年去就得
如果又拎到個冠軍, 又可以再上神枱了

屌你越解釋越撚on9
"去其他隊捱世界根本就唔駛考慮
要繼續捱,一定係留OKC
要走, 一定係去湧"
咁你以後咪撚講再討論邊個邊個fa去邊啦
個個大明星一定簽份paycut 1+1去東西semi-final隊
再paycut 1+1留隊就話想皇朝
咁你都合理化到, 咪撚同我講欣賞邊撚個球員啦

勇士2014當時既cap space應該唔夠比LBJ max，一係就sign and trade

有機會俾你入大公司見識下人地係點做野 唔洗你底薪已經算比面 仲話慘

重要個期cle中狀元arm arm trade得love過cle
真係做俾lbj回家

湖

屌你咁同你上面啲野有咩關係
鬼唔知走係為冠軍
但撚係人人都好似KD咁去隊90%奪冠隊
走係為咗有更好的競爭奪冠
講到個個都咁, 點解唔係一半all star都1+1 paycut阿

我睇唔出佢呢段野同你話KD去勇士慘有咩關係
佢話佢去勇好慘因為係OKC要對住西書
咁同Iverson俾人trade同Pippen出走公牛有咩關係

唔好講到有人用槍指住佢個頭要佢決定留定走
唔好講到佢係因為OKC唔要佢所以俾人trade
佢舉果啲例子可能係想表達NBA無人情味
但宜家係KD無定OKC無啊

一係冠軍陣容隊, 一係重建隊
你都on lun 9
PG去okc, cp3去rockets你解釋下
下年dlo, t harris, jb, kawhi應該全部簽1+1 paycut啦根據你理論

fake左Wade果下先犀利
無記錯Wade好似係特登take左paycut去free up capspace比熱火去續LBJ，點知LBJ走人

不過都係個句
唔係739 on9 俾猗反cap
我皇冇猗個冠跳船去潮人嘅
會俾人點屌

佢個腦竟係KD去GSW
係可以用CP3可能俾人TRADE來講
追返哂負評先, on9仔來

因為多得curry個4年平約, 先掫合到佢地夠cap咁做既
以後應該都無可能再有咁既陣啦
以前都有4星陣既
drexer pippen barkley dream
malone payton kobe oneal
可惜全部已經係回塘時組隊

如果無2016個champ，我皇唔會簡去潮人

個朵臭過kd

屌你條友決賽都未開始就咁高調同唔同隊傾計，真係吹帳
做個樣遲一兩個禮拜先傾都得掛

Drexler+Barkley+Dream
Pippen+Barkley+Dream

Drexler同Pippen無試過一齊係火箭

咪撚兜開個topic講cap4星問題
問緊你點樣慘阿
問緊你點解一係冠軍陣容隊, 一係就重建隊
問緊你如果咁, 點解唔係一半all star都1+1 paycut阿

唔覺得一定係得湧同癗 果時就算你入塞都一樣有機爭除非你一定要係西岸 你點知去其他隊唔會有化學作用

佢恨不得湧冇佢輸
咁先做到湧係佢球隊

佢無一次回應都無回應緊個問題
佢碌返上去都唔知自己講過咩

唔關事啦，頭4年約完左佢地三個係一定會跳。
個陣係傳搵多粒星返黎（傳過高達）
結果搞唔掂我皇就回家，佢同Wade係有傾過。
最後萊利就比左份頂薪Bosh而唔比Wade

有ring都唔要 貢高竇

我覺得都係會去
我皇精甩尾
一睇到隊波到極限就會跳去下隊有space有資源嘅隊
係個時擁有最多資源同space 重要有大market
非潮莫屬

佢去湖為左歎世界啫 呢幾年佢都攰

同埋巫果陣都唔差，Wall+Beal+Porter其實係2016既時候係幾好J

佢都2冠 現役球員
好似得tp9 湧個幾件 同我皇多過佢

我以為你會舉湖人既新舊F4
舊： 奧尼爾，Kobe, Malone, Payton
新： Kobe, 家嫂，Nash, Howard

但竟然舉左火箭

但毛果時有cap簽咩

你製造一個好有趣既話題
除左kawhi, 其他三個如果湧俾得起錢, 你估下佢地會唔會去?
btw , 就算佢地會去, 都無KD咁核突, 我明

重要LA佢啲生意係個頭
重可以近水樓台發大黎搞
而家戲又拍埋 又梳乎

2016年巫既capspace其實好大

我覺得火箭個4個人個名 勁D, 猴黎講...唔....

有得贏都要唔贏

我皇有好多投資係la 果時基本上已經諗退休 la 同nyk 兩簡一
潮上年個package 點都好睇過nky
最大問題我皇冇諗過潮咁撚垃圾
果時大家都覺有我皇訓係到打都入playoff

條友係講到KD去勇係焗住去所以好撚慘
因為得兩隊俾佢揀咋
NBA trade黎trade去無人情味所以令KD決定去勇(?)

2016 LAC有CP3, Griffin, DAJ, JJ, PP34
2016 SAS有可愛, LMA, TP
2016 BOS IT9東一, 東finals
durant真係好少選擇囉, 得GSW同OKC

原來未續porter

主要係為左聖誕大戰贏左勇士 傷撚左
同埋成隊潮人傷病成季無停過
印象中好似一場FULL TEAM都無試過

主要係大家都低估左西岸個競爭性啫

去東岸, 有吾皇喎

刺應該都仲有得講下 lac好似真係簽唔到

259份人係好care自己個朵
俾人下下串湧冇佢都得 湧係佢未黎就nba champ嘅
我相信佢寧願攬炒

durant真係好少選擇囉, 得GSW

你理論應該係人人都1+1, paycut, 都係好慘都係被逼
所以唔洗諗邊隊cap啦, 總之應該係所以fa都係1+1, paycut約
因為轉得隊就係為champ, 為champ就要簡隊100%喎
你不如算吧啦

都係個句啦, 以上有邊隊會比去湧輕易訓住咁拎冠軍?

刺都唔得
個時刺要嘅都要棄一堆野

同埋入刺要放棄自己數據 要聽話俾人屌
Kawhi都屌唔緊 kd 重要自尊心過剩到咁點入

咁佢唔留隊, 一係就為champ , 一係就頂唔順西書架啦
唔係做乜要走?

我就覺得kd有少少俾以前lbj熱火組團啟發左 但發現佢係nba無咩all star朋友 好撚慘呀
所以直接入冠軍隊 當組團

無記錯LAC同SAS其實無咩可能，統粹睇下戲，因為要clear capspace要做既move太多，SAS要放棄TP/Green然後底薪resign TD同Manu；LAC應該都要清走主力JJ/DAJ先得

咁佢去勇究竟有幾慘?
咁同Iverson同Pippen有咩關係?
佢係被逼?佢係俾OKC trade?唔係佢自己決定?

所以KD慘乜?

被逼入湧 禾杜都唔想

唔好覺得大家針對你
而係你自己一直都九唔搭八
啲例子唔知做乜 啲logic永遠都fail
之後永遠fail完就開個新嘅話題

我覺得佢個慘一開頭係想講同大龜一隊好慘 想抽大龜水
但後尾唔知點解講講下變左加入勇士好慘

其實我覺得大龜14同16PO都叫keep住有進步，起碼無11、12當時禁腦衝血，不過自從變左三雙王之後真係走火入魔左

之後又話可能佢無骨氣，但唔敢講佢有無決定錯(咁同慘有乜關係)
之後話Iverson俾人trade，話Pippen唔留公牛，明白世界有幾現實(呢啲例子同KD慘有乜關係?)

人工少左

之後佢又話慘係因為佢選擇係明智，但係一直背負污名
屌慘乜啫 講到佢被逼咁

呢度想解釋下, 我意思係忠誠已經唔係只係球員身上, 而係球會都會選擇放棄你
最慘最慘個個應該係THE DREAM

好想要狐狸對airmax

ching你應該無咩logic定無睇新聞幾年
Pippen唔留公牛, 其一想要大約, 其二公牛真重建
KD唔留OKC唔多講
咁都係球會選擇放棄你
你用下腦都識分都dream個例子有幾唔同啦

咁其實你係咪講緊DDR而唔係KD
我都係未見到同KD有咩關係

我post出來都係跟返佢個六隊meeting
同埋nyk, lal interested
搞得meeting應該有啲計畫嘅

以連續2年既fmvp嚟講
KD 既商業價值 又真係好低
風評差 波衫又唔賣得

正常應該名利雙收 聯盟頂峰既大贏家
套落佢道就變咗個大配角咁

又講多D先, 我意思係假如一直講忠誠留係OKC無冠
到OCK要放棄你
到可能變左malone,barkley咁, 一心去痴冠,都痴唔到返黎

白撚痴
上面先屌咗你
咪撚咁籠統講咩為champ, 每個球員都係啦屌你
有無競技性, 會唔會污名, 唔使考慮?
你都未答我點解唔係所有fa都係1+1, paycut約

都全nba第8嘅

即係你想講KD預見到未來留係OKC無冠就一定會俾OKC放棄
所以29歲去勇痴冠係逼不得已?
咁講法KD又真係慘絕人寰喎

屌你啦
一直講忠誠留係OKC無冠, 到OCK要放棄你
你睇咗未來?
一心去痴冠你又唔講下payton, Mourning?
on99啱你的例子就用, 唔啱當睇唔到

賣波衫嘅係湧嘅
咖哩係門面
唔係259點會日日夜夜呻湧唔係佢球隊

之前答左囉, 因為湧係簽KD呢個CASE,真幾難遇到一次
有CAP仲要係冠軍隊

講起2連fmvp 諗起上年 打hea少少 想做俾curry 點知都係佢攞

打現代籃球計，當你要揀一個rebuild，揀Kawhi 呢種定係TD 呢種好？

payton真係好命, 潮人痴唔到,最後執到個尾彩
但係morning關咩事?

我覺得KD慘係因為佢既實力真係唔應該得1MVP 同 6次1陣
可惜係佢同位置有個被捧出黎既 依家影響力大到仆街
食撚滑左佢

TD for sure

呢輪仲得意
無左佢,照贏火箭入FINAL, 真係面目無光
真心想佢成個FINAL出唔到, 如果湧照贏冠軍

一個回家奪冠（好撚彩唔係俾人屌到pk）
一個離家抱團
重要同一年發生
此消彼長下咪咁

佢應該真心想睇湧冇佢輸

2004 oneal trade入
Mourning先fa入返heat喎
你無事嗎?

同埋你唔好撚再講多啲
答我
Pippen唔留公牛, KD唔留OKC, 點樣同dream被人trade比
點樣講忠誠
唔撚好再鳩兜, 問極都鳩兜, 煩到仆街

你未撚答, 答乜鳩忠誠

答

係囉好撚慘
得兩個option, 你都on lun 9

我覺得1MVP對於佢黎講真係差唔多，至少我唔覺得有邊年係值得比佢多過比當屆MVP
1st team因為佢去湧有影響，同時同佢近年係Regular season唔耐用有關，係GSW有兩年都出得below 70場，係OKC大傷左一年

慘咩, 呢兩年咩仇都報晒

耐用都好大關係嘅
強如O'Neal, kobe都係一mvp

慘係因為同西書一齊見唔到將來,為左champ去湧,跟住一世英名從而變此變為259
iverson同Pippen, 係因為無論你對球隊有幾忠誠, 收場都唔一定係好

正值當打之年 加埋有咁既榮譽同實力
係現役既比都仲要輸7個
佢生涯係呢刻嚟講 好難算得上叫成功

我可能記錯, 佢fa之前係唔係因為換腎定腎病個期?

就係face to face報完兩次仇
但成就同影響力都完全唔係同一個level
甚至影響力係輸好多下 咁仲唔慘?

同埋只要佢係湧一日
咖哩4子永遠多佢一冠

其實佢係我皇回家奪冠個年走去抱團嘅
個一刻就已經係要做我皇嘅影

當12年MVP俾埋佢，都係2MVP，其他無可能俾佢

1st team 6個俾多咗
10 11 12 13 14係值得1st team
15傷出
16 17吾皇可愛都好過佢
18應該吾皇一眉1st team，格硬屈咗一眉C先俾佢1st team
19字母PG好過佢

都係2*MVP 5*1st team

講真果時根本唔多人反佢走 佢個case忠誠根本唔關事

個年我皇回鄉奪冠光環so call redeem himself
但kd就係
Lead 3-1俾湧反cap
之後投湧 背叛okc
開分身屌球迷

點解你可以將兩個完全唔關事嘅case拎黎做例子
坦白講 真係唔係針對你
但你啲logic真係令人R晒頭
KD去勇完全係自己決定 佢主動去硬食所有野 咁有咩咁慘?
唔好講到佢變259定背負污名係佢都唔想 係世人話佢
佢呢啲點都叫自己攞黎

問題係去咗勇
如果當年吾皇係去Celtics嘅話肯定都唔肯咁少人反

LeBron James' son Bronny is moving to Sierra Canyon School in LA, a source told ESPN, where he will reportedly team up with Dwyane Wade's son, Zaire.

Golden State head coach Steve Kerr said Wednesday that Durant, who has missed the past five games with a strained right calf, will begin individual on-court work in the next couple of days. After Durant proves he can do that without pain, he’ll need to practice.

“We have to see him in practice before he can play a game,” Kerr said, “and he hasn’t practiced yet.”

Center DeMarcus Cousins, who hasn’t played since tearing his left quadriceps muscle in Game 2 of the first round, is still considered questionable for Game 1 of the Finals. He has participated in several scrimmages and is pain free.

“If this were the regular season, I would throw him out there and he would play whatever minutes he could tolerate, and we would build him up from there,” Kerr said. “This is not the regular season. This is the Finals. So, we have to figure out what’s the best way to utilize him, how many minutes can he play, what the game feels like, what the matchups are like.

組青春3巨頭都好光彩下

幫吾皇洗底就算啦好嗎

咁最少game 3

睇黎今季佢係收左league
除非落後0-2 佢可能會夾硬出黎
否則為左安全同下年有大約 唔會亂咁博

好似三年MVP 第二

其實有咩慘，條路自己揀，仆街唔好喊。
係名聲同Rings佢揀左Rings, 仲要用最舒服既方法去拎，佢就預左實大撚把人睇佢唔起。

同埋佢出場又未必有態
可能打亂隊波化學

“I like that conversation because it means we’ve been here plenty of times and we’re still winning.”
- Steph on the talk about his lack of an #NBAFinals MVP trophy.

手感

同埋話咩賣波衫唔多
湧唔係佢球隊
湧係你未入之前冠唔到都重可以講下
但湧係你入之前就champ
咁你就預左一世要做咖哩契弟架啦

表弟可能會
但KD都夾左三年，就算有影響應該唔太大

有大仆街唔代表細仆街係光彩

我深信KD仲係乖乖仔黎
Still KD

食蕉話唔只咁少人反=光彩?
巴打讀完書未

佢今季打既場數好似唔係好多，Sample size咁細，對佢今年傾約好大影響。
佢今年都29，要拎大約係呢兩年架啦

個樣有D似龜

有

Foj 第二個mvp

幅圖點睇都係洗緊底啦

大家都係組團狗, kd其實都係效法占士
你估占士唔想去勇士咩

第三

傷到呢家仲未可以練返波，其實都幾大獲

慢慢抖到下季啦

其實諗返佢2014年MVP個Speech
真係好撚on9

一陣夾硬黎傷多兩錢重 下年份大長約分分鐘變短約

關鍵時刻佢係軟手既
但唔好唔記得佢補防單勇都出左好多力
(當然啦，講辛苦，今年kawhi咪重辛苦)

我覺得真係唔想，佢就算組巨頭都叫做組復仇者
Kd個情況係 復仇者走去加入thanos陣形

雷霆肯換教練先算

仍然覺得OKC由08年成立到呢家最根本既問題都係教練垃圾

又無諗到佢傷得咁勁
有時即情諗過其實係唔係傷小腿咁簡單

佢開聲既話肯定29隊死都死份 long term max 比佢，完全唔影響

咖哩都可能憎9佢
如果呢兩年隊波無佢又贏到
今日咖哩既地位同名氣最少要升兩級
應該依家已經可以踩住猩王做第一

之前有單新聞直頭話KD岩岩去勇果時 好多簡單戰術都唔識run
心諗有無咁誇張

Harden應該要多謝OKC,如果當日肯簽番佢,可能仲只係爭緊第六人個獎

除左三分 邊方面可以踩住占士做第一

你一日唔應 一日都係俾人針對

親和力

佢上返水都係屌鳩你 你say句sorry話自己無logic算

佢想睇湧冇佢收皮證明佢先係真.湧大佬唔係咖哩啫

講緊波衫銷售量

其實講緊邊個 表弟邊有咁勁會輕鬆R到long term max?

仲要答咩?
我係覺得KD無做錯架
再留係OKC真係慘不忍暏
我亦覺得當日都只係得OKC同湧,兩條路可以行
忠誠同Champ

佢上年都開左聲

不嬲都第二PG , top 15-20

curry 有排都未上到top10

唔係講緊KD 咩自

Kd 傷都拎max 架啦
相反老表無傷下家都要試一年

所以我都諗講邊個

要入top10首先要過咗奧拉祖雲先

佢既角度係冇可口非既
但球迷角度就唔好囉

講緊場數少 點都唔會係KD啦

KD自己又係自相矛盾
明明想做legacy
但走入人地run緊嘅legacy延長佢
之後話人地個legacy唔係自己
咁大佬緊唔係架

但第二個comment 講緊除非落後0-2 唔係唔會夾硬出

傻啦
我永遠都覺得當日KD真係得2條路
就係忠誠同Champ

係

好亂

佢係以為自己跟我皇條路行
可以同我皇一樣得到同樣既尊重
點知你地個個針對佢

唔係啦你睇返自己講過咩先
你拎Iverson同Pippen做例子想表達忠誠無用
但用係果刻KD個case根本完全唔成立
之後你話KD慘唔係因為佢留係OKC而係去左勇 咁點解你宜家又話佢其實留係OKC好慘
究竟佢慘係因為要對住西書定佢去勇要承受一世污名
我唔知佢有無做錯 但你唔好覺得佢去勇係被逼又或者係OKC想趕走佢
你啲例子你啲理據真係逼人屌鳩你 但要你解釋果陣就大部分無視

下年去速龍

邊到睇

個年要同我皇比佢一定死架
我皇回家奪冠個gimmick咁大
1-3反cup 屌穿739
但自己做25唔緊要重要投敵
個對比緊大

佢要證明自己>占士 唯一辦法就係入湖人將占士趕做二弟，我全力支持佢咁做

你宜家呢刻捉住呢個point同你一直以黎講嘅野一啲關係都無
你拎Iverson同果刻嘅KD比喎
之後你話佢未來留係OKC可能就會經歷
但事實果陣佢係選擇左走 而OKC都係無逼走佢 你點證明你舉嘅例係有關係?

你簡得訓住champ就一定會比人屌
條路自己簡，仆街唔好喊
慘在何處

已經無可能證明 一個已經係廢老

去ny 夾阿榮叔拎冠軍就證明到

入潮佢重死
同ki一樣囉
永遠做契弟

回家part西書拎冠軍都得

咁又肯定唔會

點返呀

等kd轉隊行救贖之路

佢個款都已經唔介意比人屌，完全露晒真性情

其實我覺得最大差距其實係佢係勇到拎唔到MVP
呢個先係真正證明自己做到球隊大佬

夾榮叔應該易過夾西書拎冠軍吧

連自己球迷都屌

好難講 兩個咁頂級既得分手

夠膽就一齊去我湖證明自己

你係湧本身個atmosphere 都難做mvp啦
4-5星 對登子 龜呢啲單隊單星
又唔係咖哩呢啲帶起潮流
係人都想投後面

irving應該想要我皇多過KD
但KD應該想要irving多過我皇

三個一齊囉 潮迷打飛機

咖哩傷半年，然後你帶湧打個70+出黎應該會有mvp既

都係個句
Kd ki呢啲串過唔想做呀2要做最大
反而要寄我皇籬下嘅
抵俾人睇唔起（ki更加）

Uncle Wade

唔好話mvp，唔造馬連1st team都入唔到

咁我皇躝囉

你之前都唔係咁講...
你碌返上去睇下自己講過咩先
你自己話慘唔係因為佢留係OKC慘而係去勇慘...
係你自己講
所以根本唔知佢慘乜
你拎Iverson黎話忠誠無用之餘又無冠
你唔舉下Dirk?
之後話Pippen無左Jordan又出走 咁呢個例子又關咩事

Z Wade係3 star recruit，top100都入唔到

明明而家就係irving唔想再做大佬先去搵我皇

Kd條撚屌 咖哩咁好相處係佢下面都捱唔到瓜瓜嘈
去潮人 應該日日上twitter同人隻抽

有Uncle James train

小沾屎有個隊友好撚柒高同肥...
14歲 2米07 270磅
Jahzare Jackson

14歲2米07
我14歲好似得173

咁你14歲都幾高

咁我中學畢業185嘅
身體檢查長期out chart

是撚旦啦
總之條友柒到仆街啦

佢好似冇同手感不和呀
廢鳩姐但之後好似都冇事

大衛西講過上年勇個氣氛已經怪怪地
只係為champ 其他野放埋一邊

Twitter 串兩句都屌唔緊 話冇事就假

佢黎湖人，占士叫佢大佬，irving 做三弟又點話求下佢黎證明自己

就算吾皇肯 全世界都肯定唔會
即係轉完個會又無大佬做 佢點會肯

鍵盤戰士姐

都係個句
Lbj even出到聲話交棒俾ki
Ki都屌唔緊（雖然最後7到）
Kd會屌得住

之前傳KD同Green既不和都係Green不滿KD無去澄清轉會傳聞，自撚私只諗自己，睇自己重要過球隊

（之前睇美帝的籃球講勇士果集講）

邊撚個尊重佢
咋咋帝攝兩句又捧吾皇

爸爸呢家野真係堅緊要
小沾開ig一日七十幾萬人follow 未落場已經係明星
三波就攪到連大學都入唔到 都唔知點入nba

2波波都未打就1 stl 幾威

KT, Green, Curry都係視球隊為最重要，但KD就一個自我安全感極低既人，自己緊要過球隊，咁就算冇心病，點都會有少少道不同。

好難怪
出身都唔同
Kt green curry自家養
但kd係湧咪又係外人

外人係客觀事實，但問係佢有冇去融入勇士既團隊文化。但從Green早前對佢既不滿擺左上檯，KD就應該無完全融入勇士既團隊文化啦

KD自撚私就一定架啦
不過隊內關係應該冇外面講到咁差既
都係想佢地內部矛盾

可能我表達能力有問題啦
其實一開始我已經話西書表演大家有目共睹
講pippen例子其實意思係,球隊要重建,你想留隊都唔係咁易
就好似wade俾人剝削左咁多年人工一樣
我只能講唔好意思, 我講野一舊舊

上面唔係好多巴打quote啲消息話KD來緊同邊幾隊有meeting咩

佢自己話OKC個性格係扮出來

Green講野不嬲都咁真性情，班記者怕無新聞大書特書。
不過Green不滿不無道理，年年都簽1+1， 咁即係佢跟本無心長留係球隊，只係過黎坐順風車，亦無去融入佢地既球隊文化

你睇埋佢上面講過啲咩先啦

我估1+1 主要想要個bird right 姐

而且勇一唔掂就可以走人

1+1 幾時開始有人玩

勁多野你未答
Pippen唔留公牛, KD唔留OKC, 點樣同dream被人trade比?

我個個16年來
係想應返個個好慘巴, 話得OKC/GSW兩個選擇

我其實係代入返Green既角色咁去諗

我地講緊16FA既時候

之前吾皇係騎士係咪都係簽1+1？

阿邊個返屋企後

We’re one group until we’re not

我諗廢cur講得岀依句，大概都知新聞想放風拆散佢地
亦知259今年係last
咁好好醜醜都互惠互利拎翻個冠好黎好去

係1+1
之後2+1

係有心今年就應該簽左份4年先啦, 係咁簽1+1, 年年比出面班友炒新聞離隊, 年年轉會新聞都關佢事, 麻9煩

我唔sure 係咪佢始創

Green做醜人 咖哩做好人啫
唔講呢句軍心會亂

Green呢句真係好傷KD既玻璃心
間接串鳩佢「無你KD我地都係冠軍，但你冇左我地就冇冠軍」

其實好多想證明自己嘅邊緣player想人搏球團會咁簽
但皇牌球星玩嘅 我皇算係第一人

簽1+1係為左可以最快有bird right續Max，即管睇下今年會唔會續湧咪知

事實播但

但串得好

KD完全無得反擊

廢cur 做醜人都無乜說服力

佢自己都知自己係外人
黎r冠做過客
諗自己都正常

反面覺得kawhi越黎越大機會留隊

球會管理層就應該會咁諗，但如果係隊友，年年都簽1+1，每一年暑假都有機會走，作為隊友，會懷疑佢究竟有冇心長留係度同兄弟（甚至佢跟本無當隊友係兄弟）一齊打江山，再者，係佢未黎之前隊波已經係冠軍球隊。

以上係人之常情，代入返Green既角色去諗

意思係, 當日為左忠誠, 留OKC, 之後無冠, 你既忠誠都唔擔保你one life one team

咁Pippen唔留公牛咩咩玩法

我講緊今朝再早啲既時候喎

錢囉

on9, 我問你點解唔留你真係答
我係問你比緊乜撚野阿同dream同kd

係呀，因為講緊當年除咗去湧或者留癗之外有咩choice

但kd冇澄清/話會盡力打嘅
都幾傷士氣

係阿
我放架

其實都預左佢走
我覺得呢樣野冇乜野影響

係喎篇野16年

我呢家出門口，你地慢慢傾

唔洗番工咩咩廢Ching

東四咪失禮囉

同埋你未答我個個都係諗
一係最大可能性champ(你自己話一走就睇邊個最大機率), 一係留隊
點解唔係all fa 1+1入哂semi-final隊

無啦
應該完啦
唔係條on9講埋咩入湧好慘
我地唔會傾咁耐

傾完都唔緊要啦
聽朝呢到又好嘈架啦

希望一節一post
召喚地球聯合軍反湧
739唔反, kd返來先大反

打左幾年決賽，心理質素無咁易受影響
加上打完艇同災，成隊波起哂機

東4贏到咪得

我估佢一開始想抽龜龜水姐

Curry 點都要拎番個fmvp啦

唔係啦
嘈咗幾頁
乜都好, 越講越on9
拉埋去咩忠誠講, 又要奪冠率, 講到人人都一定係簡最高%
咁咩millsap唔洗入塊啦, 求其paycut 1+1入箭仲好啦

仍然覺得係Green

0-2，然後KD復出連追四場，三連fmvp

未黎之前已經係冠軍球隊？
作到咁大

未黎之前champ左都係14-15年嘅事
15-16 73-9 入final 都係kd未黎嘅事
唔係冠軍球隊？

2連final +73勝

根本未有佢已經係all time best team

呢句野唔係我老作，我都係覆述返記者講Green果次同KD嘈既果次對話，果次Green仲鬧KD 「Bitch」

又想洗底？

果句竟然係lonzo.ball講

同埋就算呢個唔appropriate
左廢鳩絕對有資格講kd未黎前佢地已經係冠軍
佢本身就係奪冠班底黎

勇士係歷史最佳球隊應該唔洗討論
16年73勝輸 唔多唔少都係因為榮叔打出現象級既進攻能力
PO都少打既佢係總決賽拎高效率40分 唔係易事

勇迷來

根本係勇迷反串沾屎迷引戰 好似係

lonzo.ball成日令人好失望
接受精神治療係辛苦嘅

可惜心態on9

有冇tl;dr版講下咩事

準備好入潮區拜碼頭未

佢一入湖我唔會再迷佢
斷手啦仆街

TLRSKLNFDLKFSDIOH?

used by someone who wrote a large posts/article/whatever to show a brief summary of their post as it might be too long.

原來即係Too long; didn't read.

考慮下唔好上咁多hupu而係reddit?

Final 秘密武器
樓g鎖死咖哩

sor以為係速龍

未上過hupu, 淨係reddit

好波

g.hill最鐘意上hupu

發現你仲未答我
奪唔奪冠同退休後生計有乜撚野關係

好多正常9up post都會咁用，你係唔係只係攞嚟睇porn

btw，又嘈259+洗底?

題外話Mama Lin好似去咗Toronto

點睇新表弟ayton

有表弟團火先再講

用下腦好冇？

NSFW

你求其禁追故, 睇佢是但一個留言
都係鳩到震
一開始講咩kd入湧好慘, 但之後越來越精彩

用佢嘅source去傾波啫
利申免費email注冊，俾人BAM咗籃波區發言權限，冇做電話/身份認證

表弟生涯已完
希望ayton summer 跟佢train
完成佢做唔到既野

上多啲reddit好無

著西裝係場邊個種火?

nba t foul第一人？

希望佢唔會係另一個見頂

懷念0寶的1day半

答左你好多次, 唔係隊隊semi-final有當年湧個cap囉

見頂好似近排個訪問轉咗心態咁
有巴打post過

發現你狗
成日想引佢上水

Suns, TIL, soccer, NBA, FIFA, ___peopletwitter, photoshop_battle, roast_me, writingprompts, pewdiepiesubmissions

唔係指KD阿
你個theory應用落哂所有人度啦
一係留隊, 一係champ, champ的話就簡最高可能性, 1+1 paycut
全NBA唔應該有長約啦, 個個都係二簡一

岩岩諗緊 其實kd係nba 有冇d好fd既fd

唔post了
有兩個NSFW

咬緊咩topic

好似同刷分仔幾fd

Harden, M.Beasley, J.Green, Ibaka, Q.Cook

Kd慘在
呢一世都會俾人打左契弟兩隻字落額頭啫

銜頭,不嬲都影響你生計架啦
一個冠軍隊後備呢個銜頭,同一個普通NBA後備球員, 你請佢出個SHOW都唔同價錢啦

今年24，心態開始成熟有返少少爭勝心係好事。
唔通20幾就開始打養生波打到退休呢

唔會架 又唔見孫悅馨香左

條友話KD去湧慘
之後兜話係再留係OKC慘

忠誠問題係用Iverson, Pippen, dream同KD比

話得兩個option, 一係留隊, 一係champ, champ一定係簡最高%個隊

奪冠又會同退休後生計有關喎

on79
傾緊kd, barkley, malone, 你自己講lillard
無啦啦講做"冠軍隊後備vs普通NBA後備球員"
白痴極都有個譜ma

好簡單
Charles Barkley 唔好搵咩而家
真係

大哥, 咁當時KD就係咁既情況, 你又要講晒全部人, 我又難逐單講架喎
可能今年速龍贏冠軍, 跟住kawhi走,速龍有cap搵J .bulter, 佢可能又會咁選擇呢

無錯

但只限呢個
奪到冠又好慘啦播

最多咪係CV可以寫有一隻Ring, 係70-80年代資訊冇咁流通既年代或者真係可以用黎厄飯食。
但今時今日資訊咁發達，大把大數據，人地上一上網打個球員名已經大把球員分析片，文章，數據可以睇到。
如果你話要將兩個唔同隊既大後備，要係垃圾時間先會有機出場既球員比，有rings既叫座力可能會比冇rings既高少少既，但都只係0同0.1既分別

[Finals G1聽朝9點] NBA 2018-19 Playoffs 討論區 (79)

你唔撚洗逐單阿
係你自己係度問我地, 咁有得簡, 點解唔簡隊最高機率奪冠
咁都合理化KD行為
咁人人都咁做啦, 1+1 paycut
又係你自己講得兩條路
一係留隊, 一係champ, champ的話就要簡最高可能性

我就從未聽過咁白痴得兩個option
你講到咁, 你係應用落所有球員到架喎

都係個句
KD有大胃西一半無恥（或者投機）嘅
Or
KD有高啲eq嘅
就唔會搞到咁
佢只係想做大佬 但又唔想冒冇冠俾人恥笑嘅風險

世界大戰抹黑宇宙了

講真,又唔係無得佢揀,佢咁轉會都知有咩遭遇架啦,咁叫慘?

仲要佢原本topic係KD
即係KD奪唔奪冠會影響佢生計
或者其他無ring mvp level player會影響生計
依家鳩兜做後備就收撚皮啦

好簡單 咁Barkley 而家係唔係窮到冇錢開飯？

Steve Nash 搵埋都唔少